核爆都唔割呀！分化撚收皮啦

咩叫不割蓆呀？你嗰套一定work 既？兄弟爬山各自努力，人地做左野係有附出，係想件事好。你成功過令香港有民主咩？你點知佢嗰套唔work?

爛兩塊玻璃就割？收皮呀分化撚！

核爆都唔割!

爛咗玻璃好碎料唧，不過電視播出嚟就真係唔係咁好睇，但係爆中資銀行或中旅社呢D明擺中資牌頭，我就睇得非常開心

爆中資冇所謂，唔好爆錯其他，但有時爆錯都冇計，下次搞反清楚就好， 事後捕獲，文宣有好， 眾籌又好，大家目標一志， 互相支持

搶野都係各自爬山